# mlops_course

Это репозиторий для первого дз, тк его нужно сдавать отдельно. Командные таски будут (скорее всего сдаваться в другом репозитории).

## Workflow

На наш вгляд самым практичным воркфлоу для нашего проекта будет (предсказание результатов dota2 матчей) Data Science Life Cycle Process. У нас не так много данных для полноценного репозитория, все получаются по API и требует лишь небольшой обвески которую (по прогнозам) будет несложно мержить и поддерживать. Для экспериментов будут заброшенные/смерженные ветки. Код для production (сам курс, по сути) будет мержиться по принципу github flow, где каждый будет выполнять свою часть дз в своей ветке.

Конечно, если что-либо будет идти не по плану, будем адаптировать в том числе и workflow.
